[國際視野] 其實吹風話出解放軍嘅，答唔答到呢幾個問題中共會點處理？

1）台灣大選
宜家成個勢就係韓國瑜對蔡英文，
投藍營嘅人不斷講就算要紅不要綠，其中一個原因係佢地唔信中共會出兵

但只係上個月，香港嘅事直接影響蔡英文民調大升出選，
一出兵香港，成個台灣冇咗。

2）美國
首先，大家唔好妄想侵侵會講到明幫香港獨立，呢個係國際政治倫理，唔會有國家開口去支持另一個國家嘅其中一個地方獨立，就如寧教人打仔莫教人分妻一樣。

但，如果出兵，中美角力嘅戰場就會由貿易戰擴大到成個金融市場，因為香港會冧市

而且仲會有機會產生軍事問題，聯合國維持和平部隊、美軍，佢地唔會喺香港開戰，但要應付佢地，有冇咁多人手？

3）英國
Boris Johnson上任做新首相，佢出名夠狂，講大話拉票，炒民眾情緒，似邊個？冇錯，就係侵侵。

大家都係唔好妄想Boris Johnson會幫到香港咩手，但呢種人嘅出現，中共係唔會亂咁有動作嘅，一動不如一靜，等一年半載先同佢玩啦。

4）香港
冧市，股市同樓市
你以為成個香港真係班高官話晒事？ yes～但前題係要人人有錢搵
董建華下台唔只係因為23條，仲有沙士同8萬5，成個樓市跌到仆街。

點解6月嘅第一次大罷市咁多人響應？ 其中一個原因係連幾間銀行都出聲話體諒員工罷工

如果，藍絲、高中產、公司老闆、你嘅包租公，呢啲既得利益者都冇錢，唔再成為抗爭者阻力，
條街可以有幾亂？

5）中國
冧市，即係走資渠道縮水，出兵？係咪on9 㗎？
仲有一帶一路呢？點做生意？

－－－－－

唔好講解放軍，連宵禁戒嚴都唔會，都係因為錢嘅問題
除非宜家成個風向大吹港獨（拿，係港獨，唔係本土唔係城邦，兩件事要分清）
咁就有可能唔到講法，不過唔係主要討論，唔講了。

但宜家我地講緊咩？
係五大訴求呀！
因為呢五大訴求出兵？？

不過我想講，大陸喺國內出解放軍嘅其中一啲原因係肅清地方勢力，而呢啲勢力有武裝成份如山賊、土匪、社團

所以，有啲人係要驚嘅～

另外，仲有一樣，就係中共唔會一車車解放軍落嚟，但請各位警惕，佢地唔顯身，但同樣可以做其他工作，如滲透、收集情報、影響警隊等等。

要保護大家，保護真香港人，唔好亂散播未發生嘅白色恐怖，請大家努力將發生緊嘅事發上國際層面，要令香港keep住成為世界焦點。

大家加油！

推

快d亮劍啦支國

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

push

分析得有道理 推

所以真係唔撚驚佢出兵

推到佢答

雲海

再重伸 我唔係陳雲海

推推推

剛過去書展陳雲海都話過此雲海唔係佢